覺唔覺利物浦有機會拎歐聯冠軍？

Be greedy when others are fearful.
當別人恐懼時，您要貪婪。

15蚊 仆街啦你

倍

咁就萬五 好過返工

彪哥出手，all in 曼城

彪哥買利
跟你買疤 皇 曼

識買了 all in 皇馬

彪哥

Bill gor

追數都唔係而家買啦
下一場先買好分d

係 宜家咁低水 踢埋今晚先買好過

屌拿星 咁撚樣都要燈利記
自己買左就算啦 仲要post上黎
利記 今晚完了吧

Bill gor 破燈post

跟

捐左佢好過

有咩分別

今晚可以all in鏝
去財仔借盡佢先

利記 allin

樓主咁就穩袋萬5

見證奇蹟

屌

覺

2011-12 車仔黎香港踢挑戰盃 -> 最後歐聯冠軍

2017-18 利記

唔好燈啦

屌你bill gor又想燈利記

本身未睇post都覺利

呢位手足還健在嗎？

jump咗啦

抽中英超隊 護送一隊就以為好勁
收皮啦

樓主準備叫糊

咁都俾你推返上黎

高普d戰術最好用黎對鍠拜,但係而家對羅馬,重覆返上場踢巴塞出局的戰術就收得工

發發

lm

Fatfat

咪撚燈啦屌

樓主

買定幾百蚊羅馬先

前排有班英超撚屌 係到我痢我痢咁登 依加會唔會開始真係擔心痢會拎冠軍
肉鳩酸 自己隊波出左局仲加把嘴落去 係到扮小丑

成班傻閪想扮利
周圍亂咁吠

叫胡

決賽既時候買翻少少對面啦 咁就點都有錢贏了

真 回返$1000本at least

買翻3000-4000對面都唔過份

起碼都執1萬

幾年前對鍠主場俾炒3蛋重記憶尢新

角

猁狗再扮哂嘢戴頭盔就生花柳爛賓周

Bill

又燈

Lm

人有多大膽 地有多大產

肥仔啦CHING 買一萬幾千皇馬實收4K